留意到，揸車亂Cut線仆街程度 ＝ 司機藍絲深淺程度

即越仆街既司機，越深藍

紅的，Cut 線永遠唔打燈，坐地起價開$2000
中港巴士，亂衝亂撞，前排抄車撞死人
紅Van，一個收$100，上車未企好就地板油開車

結論：藍絲＝仆街＝藍絲

藍絲永遠你打燈佢督油，驚死蝕底
佢打燈你讓佢行，死都唔行，實有陰謀，邊有咁好死

同意,多數係d hiace,上左年紀d貨van佬

琴晚入紅隧前2收1俾架仆街寶馬硬入
入完我都無閃高燈或呠佢
屌佢老母佢竟然開尾霧燈殘鳩我

呢啲仆街肯撚定係顛倒黑白嘅深藍廢人

正常 一樣係自私自利只顧自己

攞條片上來俾大家公審....呀唔係，欣賞下至啱

咪撚提，部blackvue成撚日restart

Agger

晒氣啦 自己渣車渣唔掂係度賴黃絲藍絲 聽日疴唔出屎又賴地硬啦

blackvue 貴野來架wo, 點解會搞成咁

仲有d死廢柴在合併位後面跟你出大路，一見冇車大力踩油行先，之後頂死你唔俾出

渣車掂 = 覺得的士佬亂cut 線好合理?

偽中立blame the victim

快線L通常都係中坑廢老

仲有d 19家庭車

啲sienta porte 得1500cc 坐住七個都要係條快線度慢慢爬

開返高燈囉, 睇下邊個光d

noah stepwgn呢類嚴重d！

今日先遇到條仆街，我打燈入緊線，隔離條撚樣即下督上黎封位，如果我經驗少D肯定同佢hi埋一齊。

其實想問下，有時各位打燈點先覺得人哋係仆街唔讓你

如果隔離車打燈，但個前後距離（佢車尾到我車頭）又少於一個車位我就會踩油過佢

如果大於一個車位就收少少油留個位俾佢

同埋

閃一下高燈=你出啦

依個交流方式係唔係得巴士/小巴司機先明？
啲私家車好多時冇反應

好多假日車

其實本身佢佔左50% 車身以上我會讓

係唔係都篤油
利申: teslun

咁東南亞班撚屌一定全部都係藍到發紫嘅仆街嚟
cut線惡撚到

老竇深藍

揸一程車打燈次數可以一隻手數得晒。燈位永遠唔打燈，cut綫9成時間唔打，得轉入大廈先會打。

快綫L、中綫L呢啲唔使講都有佢份

轉左iroad成個人鬆哂